如果有隻「香港隊長」

佢會阻止近日一切衝突同暴力事件（包括示威者對狗黑同狗黑對示威者）
除咗呢樣佢唔會做任何多餘嘢（唔會理任何政治嘢）
咁大家想唔想佢出現
想知大家點睇暴力衝突

出現咗：少咗一個方法去推翻政權
唔出現：繼續出現各種暴力事件

純申：真發夢諗到

：想佢出現
：唔想佢出現

利申* 手殘

少on9但都推推

做得到先好講啦

唔會有 咪問埋啲ON9野 你話停就停？

咪撚開埋啲on9 po啦

Ff得唔得呀Ching
講認真嘢冇人理講鳩嘢俾人屌
再講呀 我係想知大家點睇暴力 可能好多人一件暴力事件都唔想見到呢

我諗我知嘅

覺得壓力大精神唔好 想減壓 嘗試下遠離連登靜下抖下
留返啲腦力諗啲緊要野好過

有心

有咩緊要野要諗